<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>laptop &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/tag/laptop/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://prince06031998.github.io/wplhh</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sun, 13 Jun 2021 11:50:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Giới Thiệu Về Thương Hiệu LAPTOP DELL</title>
		<link>https://prince06031998.github.io/wplhh/laptop-may-tinh-bang-msi-acer/laptop/</link>
					<comments>https://prince06031998.github.io/wplhh/laptop-may-tinh-bang-msi-acer/laptop/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[lehuuhoang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 29 May 2021 06:37:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Laptop]]></category>
		<category><![CDATA[dell]]></category>
		<category><![CDATA[laptop]]></category>
		<category><![CDATA[maytinhxachtay]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://prince06031998.github.io/wplhh/?p=7</guid>

					<description><![CDATA[sadasdsadasdasd]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1 class="titledetail">Những điều tuyệt vời của laptop Dell<i class="far fa-folder-open"></i></h1>
<div class="share-buttons"><a href="http://www.facebook.com/sharer.php?u=https://thanhnhancomputer.vn/tin-tuc/nhung-dieu-tuyet-voi-cua-laptop-dell.html" target="_blank" rel="nofollow noopener"><img src="https://simplesharebuttons.com/images/somacro/facebook.png" alt="Facebook" /></a> <a href="https://plus.google.com/share?url=https://thanhnhancomputer.vn/tin-tuc/nhung-dieu-tuyet-voi-cua-laptop-dell.html" target="_blank" rel="nofollow noopener"><img src="https://simplesharebuttons.com/images/somacro/google.png" alt="Google" /></a> <a href="http://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://thanhnhancomputer.vn/tin-tuc/nhung-dieu-tuyet-voi-cua-laptop-dell.html" target="_blank" rel="nofollow noopener"><img src="https://simplesharebuttons.com/images/somacro/linkedin.png" alt="LinkedIn" /></a> <a rel="nofollow"><img src="https://simplesharebuttons.com/images/somacro/pinterest.png" alt="Pinterest" /></a> <a href="https://twitter.com/share?url=https://thanhnhancomputer.vn/tin-tuc/nhung-dieu-tuyet-voi-cua-laptop-dell.html" target="_blank" rel="nofollow noopener"><img src="https://simplesharebuttons.com/images/somacro/twitter.png" alt="Twitter" /></a></div>
<p><strong><em>Dell là hãng laptop nổi tiếng về chất lượng cũng như mẫu mã và giá thành hợp lí. Dell luôn rất biết cách phục vụ khách hàng nên đã cho ra đời rất nhiều sản phẩm phù hợp với các phân khúc khách hàng khác nhau. Bài viết sau sẽ giúp bạn có thêm thông tin về những chiếc laptop Dell</em><em> tuyệt vời này.</em></strong></p>
<blockquote><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/oMNnnNZhwYI?start=122" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>
<p>&nbsp;</p>
</blockquote>
<p><strong>Giới thiệu về laptop Dell</strong></p>
<p>Như chúng ta đã biết<strong> </strong>Dell là thương hiệu lâu năm Dell đã từng là hãng cung cấp máy tính cá nhân đứng đầu thế giới trong thời gian dài và hiện vẫn nằm trong top những thương hiệu lớn nhất của thị trường laptop bởi sản phẩm đã đáp ứng được cấu hình mạnh mẽ với giá cả phải chăng và nổi tiếng với sức bền bỉ qua nhiều năm sử dụng.</p>
<p><img src="https://thanhnhancomputer.vn/uploads/images/ThietBiMang/%C6%B0qeqe.png" alt="" /><br /> </p>
<p><strong>Ưu điểm</strong><br /><strong>Laptop Dell</strong> có những tính năng vượt trội so với những máy tính cùng loại khác trên thị trường. Chúng có những đặc điểm giúp đáp ứng nhu cầu của khách hàng như: độ bền của máy cao, thời lượng pin tốt, tốc độ xử lí dữ liệu nhanh,hệ thống làm mát chạy xuyên suốt, dễ dàng nâng cấp hệ thống, cấu hình đẹp với nhiều tính năng đa dạng.</p>
<p>Dell là một hãng laptop có thương hiệu, chúng được sản xuất nhiều mẫu mã với các tính năng theo nhu cầu và mục đích sử dụng của khách hàng. Và đặc biệt với Dell có có cả phù hợp với mọi nhà, tùy vào cấu hình mà chúng có sự khách nhau về giá thành, có nhiều sự lựa chọn cho người dùng.</p>
<p><img src="https://thanhnhancomputer.vn/uploads/images/ThietBiMang/v(3).png" alt="" /></p>
<p><em> </em><strong>Nhược điểm</strong></p>
<p>Bên cạnh những ưu điểm trên, laptop hãng Dell vẫn tồn tại một số điểm lỗi nhỏ như: Máy còn có trọng lượng nặng, hoạt động ồn với quạt tản nhiệt, phần thiết kế chưa thật sự bắt mắt. </p>
<p>Máy tính xách tay Dell tuy có một vài nhược điểm nhỏ nhưng dòng máy tính này sẽ là sự lựa chọn “ đáng đồng tiền” cho mọi người.</p>
<p><strong>2. Dell có nhiều sự lựa chọn về mẫu mã, cấu hình</strong></p>
<p>Mỗi dòng sản phẩm mà Dell đưa ra đều hướng tới những đối tượng sử dụng khác nhau trên thị trường, từ sinh viện học sinh đến các nhân viên văn phòng kinh doanh với giá cả hợp lí, nhiều lựa chọn tùy vào túi tiền của mình.</p>
<p><strong>Những dòng máy cao cấp Dell dành cho doanh nhân</strong></p>
<p>Các dòng máy dành cho doanh nhân của Dell có: Dell Vostro, Dell Latitude và Dell Precision. Trong đó, Vostro là dòng laptop tầm thấp dành cho doanh nhân, doanh nghiệp vừa và nhỏ, đảm bảo cung cấp một cấu hình máy tốt. Hay đến với Precision, một dòng máy trạm làm việc của Dell</p>
<p>.<strong>Các dòng máy phổ thông của Dell </strong></p>
<p>Inspiron Mini là dòng sản phẩm netbook của Dell, loại này có màn hình 10-inch và bộ vi xử lý Intel Atom, chúng là dòng laptop giá rẻ của Dell với hiệu suất và thông số kỹ thuật cơ bản. Và XPS cũng là dòng laptop cao cấp của Dell với thiết kế đẹp và khả năng đa phương tiện tốt.</p>
<p><img src="https://thanhnhancomputer.vn/uploads/images/ThietBiMang/LLLL.png" alt="" /></p>
<p>Không thể không nhắc đến Alienware, một thương hiệu laptop chuyên cho mục đích chơi game của Dell, được nhiều game thủ đánh giá cao và tin dùng.</p>
<p>Chúng được trang bị  nhiều tính năng cao cấp, thiết kế mát mẻ và hiệu suất cao. Các dòng laptop Dell khác nhau với nhiều giá cả cho khách hàng lựa chọn. Có thể trung bình 9-15 triệu đồng đến các sản phẩm cao cấp trên 20 triệu đồng</p>
<p><strong>3. Lí do nên chọn một chiếc laptop Dell</strong></p>
<p><strong>Thứ nhất</strong>: Khi bạn chọn một chiếc máy tính xách tay bao giời cũng tiện hơn so với máy tính bàn, có thể dễ dàng mang đi, nhỏ gọn tiện dụng. Và Dell là một hãng máy tính xách tay hợp lí.</p>
<p><strong>Thứ hai</strong>: Laptop Dell có cấu hình đẹp, nhiều mẫu mã và cấu hình để bạn lựa chọn với độ bền cao, hiệu quả năng suất làm việc tốt.</p>
<p><strong>Thứ ba</strong>: Có giá thành phù hợp với mọi tầng lớp xã hội.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trên đây là một số vấn đề cần biết về Laptop Dell<strong>. </strong>Hi vọng những thông tin này sẽ hữu ích với bạn và giúp bạn có thể tìm ra chiếc laptop phù hợp với mình.</p>



<h2> </h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-0 is-cropped"></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://prince06031998.github.io/wplhh/laptop-may-tinh-bang-msi-acer/laptop/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
